
                      El Hobbit, o como hacer de un libro 3 películas de 3 horas!! Todo por la pasta!!! Pero no somos tontos...al final no nos cuenta nada...asique preparemos 8 Euritos más, esperemos un año y que nos dejen otra vez con cara de pagafantas. Por lo demás más de lo mismo musiquita paisajes de lo más chulos y bla bla bla .... En resumen: Sin más...
        
            